當選嘅區議員同我聽住，我哋唔係想你捐哂啲人工！

你要捐幾多私己錢係你嘅事，但係你知唔知區議員幾大支出？

助理又係錢，搞活動又係錢，全部都係人工度扣，你捐哂出去，邊個做地區工作？唔係叫你做到民賤聯咁蛇齋餅糉，但係你要搞多啲活動，多啲做地區工作咁啲人先會記得你

要記住，今次你選到係因為今次咁啱變咗政治表態，其實一直以嚟選區議員都係睇地區工作先，邊個幫到捉街市老鼠，邊個起斜路等老人家唔使行樓梯行得咁辛苦，邊個成功爭取巴士班次變密，啲街坊有眼睇

我要四年之後，我仲見到你哋

屌啦咁義士condom牙又唔捐錢

希望大家留意返 區議員係做地區工作
今次比較特殊 係政治表態 當民調咁

你幫唔到個區既市民 一樣唔會投你

我都唔想見到例如話

下錢咪捐左囉 你地仲想點 呢啲人

希望各位區議員知道 你地上到去嘆緊冷氣unun腳

背後有一班香港人用血汗淚 換返黎

我第一句已經係講要點用其他方法幫義士，唔好淨係睇標題就屌，唔睇內文唔使討論

岩呀 係真既 要搞好基本野 為市民去做
咁你先可以坐暖個位幫手足
要話比人聽 你做到既野 我都做到 仲做得更好
你做唔到既野 我都一樣做得到
建制班仆街 真係以為自己做咗好撚多野 又覺得後生果班做唔到佢地既野 所以要更加認真比心機去做好去